大家去日本會唔會掃藥

大家去日本會唔會掃藥，
行過好多間藥店， d藥完全係海鮮價，間間舖都可以差好遠

清係藥煲黎？
買到番黎 到時又唔記得左果隻咩藥 成堆日文
寧願落街買幸福傷風素

會買止痛藥，有針對牙痛定月經痛
藥效比必理痛好啲，又平好多

會買下口俾好果D 試下，但去一次都係三盒內，應該唔算掃

會買傷風藥同止咳藥，不過最多兩三盒

之前去日本買左兩枝鼻敏感藥 鼻塞流鼻水噴一下通成日
香港個啲越噴越塞

只會買眼藥水

必掃

買眼藥水同皮膚藥膏，大量龍角散

會買頭痛藥，超堅

會買 eve 頭痛藥
有時買 d 濕疹膏，冇了

買鼻敏感噴霧

必理痛

但香港有藥房仲平

唔會 好少病 就算病都唔會食藥